一句講曬 李光洙係靚仔定唔係靚仔

靚仔：

樣衰：

我一直都只係得閒先會睇一兩集rm
我一直都覺得佢好樣衰
但岩岩睇YouTube見佢拎獎既片
屌你老母依個邊個來？
一個人可以咁大既反差

化左妝呀嘛

靚仔
樣衰

好柒 又矮 得傻閪大陸妹同韓狗先吹奏

綜藝都有化啦

睇髮型

有部電影佢扮弱智
扮得幾似

內文條片咪係

求其cctoy搵個連登仔都做得好過佢啦

呢啲係其他華人圈叫做「丑帥男」
要好有氣質先做到

是但搵個連登仔已經得啦
洗撚分CCTOY同波台咩

其他例子係？

金宇彬？

有對比圖？

醜 但又未去到最醜

綜藝既佢好撚醜

但上台拎獎 覺得佢幾型
綜藝覺得又高又瘦又駝背
上拎拎獎又覺得佢真係model出身

髮型問題
佢攞獎set個頭型咪型
上running man個頭好似一個月無洗頭既乞兒咪柒

個post就係講佢本質係靚仔定唔係靚仔

矮

同埋我覺得啲所謂真人好過相嘅人都係呢一類
相望落去一般般甚至係樣衰
但係一見到真人反而覺得幾charm

普通樣
所以配型頭就睇落好似幾靚仔
配柒頭睇落就幾柒

得罪講句 化唔化都樣衰

model樣

192都矮?

矮！

一高遮十醜

髮型對普通男仔黎講好重要

有魅力既普通樣

曲到

佢係一個型佬

人氣係可以令你煥然一新 效果仲好過整容
你睇下韓國啲rapper 普通樣或者樣衰都好 有實力啲人就會覺得好撚型

拍緊戲先留長

現實呢type食得最多女
最多女埋身
望落無乜攻擊性 又有親和力
又有高度 著衫打扮起上黎又唔差
又未去到dream type玄彬 李敏鎬果種遙不可及

偏醜但型 型唔係靚仔

肯撚定係支那話啦

姜gary

唔算靚仔 未到樣衰

佢拍緊戲先呢個頭
最近套戲拍完應該會剪
望到都覺得柒

N賓2.5米高 又大隻
應該一錘都打得死佢

咁佢高大
不過做慣下把
你梗係會覺得佢唔靚仔

是但啦

咁都可以叫靚仔 樓主應該都幾撚樣衰下

之前短頭髮幾型 一拍戲留長頭髮加埋rm錄影冇set頭就出哂事

太假了
點釣真心呀

唔同時期打唔同美容針
個樣都有分別啦

又高又靚仔喎

硬照靚仔
上鏡柒頭

佢拍咩戲要留後面留到咁長

咁普遍華人唔係講北方話就係粵語架啦

睇完running man 如果你鐘意佢既話會不自覺覺得佢靚仔
申：中佬非gay 睇哂咁多年rm

做老千呀嘛好似 上年佢拍呢套拎獎

成日扮智障

高到

基奧特型好多

基奧特型過佢。

連登仔連周杰倫都話靚仔
咁李光洙都好靚仔

好耐啦 而家喺海盜

食麵食得好撚on9

醜就醜, 帥就帥, 一係就一般. 你會唔會叫d 唔大唔細既波仲「大細波」? 普通高度既人做「高矮人」?

其實一d 支那短語我平時都無乜野, 手機, 顯卡呢d 都叫聽得明同合邏輯. 上面呢d 不合邏輯既詞語只會教壞自己個腦, 睇完都唔好四圍傳播啦

屌你好L正

你啱

屌打李光豬啦屌

係16，17年果陣最靚仔 最近頭髮太長有啲柒

係 家下佢殘左 可能太攰

反而覺得長長地幾型 有番D個人風格 佢又carry到
唔洗全部都一式一樣

RM fans

佢初初做rm嗰幾年個look真係終極7

東菇頭/超厚頭髮+留鬚

海盜2呀

海盜

髮型可改變一切

佢演弱智好似唔洗扮咁, 好撚癲

光洙真係好好笑
笑咁多年都覺得佢同劉在錫拍擋係最好睇

我估因為帥字包括左靚同型, 無細分
所以所謂既醜帥男, 好聽d即係型男囉

佢冇幽默感 個人咁悶
點會夠光洙食女多

呢樣都係
就好似出街有無GEL頭,自信心都唔同D

BTW,樓豬都ON9
一個普普通通既人,點解要歸類去靚仔/樣衰

佢有啲角度靚仔 有啲好柒

前排先話190而家又生高到250

佢發育期+bulk緊

就算幾型都好，見到都想笑
依個唔係人人做到

其實佢算係幾靚仔
唔扮膠個陣

靚唔靚仔就見人見智
但男仔有佢呢種身高就一定屈機

做返自己

鬼影變幻球

金大賞：本身好醜樣 係俾fans寵壞搞到佢以為自己好靚仔

個樣好似少爺佔

搞笑樣

韓國人黎講算靚仔。同埋唔係大眾樣

樣衰 但超鐘意佢

李光洙嗰種係人格魅力

善用不推文回覆

好撚好戲 真係演員
食麵
知道個兄弟其實冇人照顧，係到打自己
完左游水比賽
呢d情節真係 好好戲

你老母生漏左個腦同對眼俾你咩咁都問得出

論身高同個樣都輸俾金鐘m記班男神幾條街啦

溝我我受唔使講咁多

佢唔靚仔但好鍾意佢

第一張

Bendtner 193

高版王祖藍

咁依家講緊扮得似呀嘛，真係弱智唔計啦

普通樣，其實唔算樣衰

大陸哩

善心打破回覆

仲要大隻

連登仔190up

同我好似樣

佢真係唔啱露額頭

睇髮型 同埋唔笑得 一笑d皺紋
不過睇咁多年RM 睇到佢就已經想笑咩唔開心都好番

佢老相啫，
唔算醜，打扮完其實好OK

靚女

唔靚仔

但gentleman 好有禮貌

型過宋仲基

佢真係靠髮型

其實正常人都係咁㗎啦

唔係靚仔 但係生得有特色嘅樣
我以前第一次識佢係睇善良的男人
佢個劇入面個setting係靚仔
我竟然冇覺得有問題
之後睇running man先開始質疑自己🤣🤣🤣

樣衰但一定有無可否認既魅力

雖然已經紅左 但睇running man就知佢搏到幾盡 會令人想睇佢

你咁樣同問屎係香定臭有咩分別？